a9

Hi

14

All in 利

心臟病

不了

睇黎唔入波會擦到20c

14c

刷夠啦，阿德係時候入波啦

再多1c就要jump

jump

唔追細lu
輸1注算

13.5

jump得

會唔會真係00完場

15c

jump 15c

支持

頂多廿分鐘ok?

咁都有得刷
唔追啦

爆角爆到傻撚左

針
15c痴撚線

澳假

Jump

力頂17.5s

水手入未

破左半7 傳說

半一盤 nogoal 客勝我都補哂
夠膽開1-1

會唔會刷到18c

頂撚住

唔好啊

澳職d半7

輕鬆破

高水入左
頂撚住

話左高過其他聯賽

2.27？

想買ng

yep

btw快啲搵人入波
咪撚加時

啱啱見到15.5s差啲想all in打曬落去

好彩無做到

又贏了馬會一次

no goal 得1.78

買唔買？

頭先2點幾架

16c

16

雷加利斯角細?

17.5s頂撚住

17c

bomb

17.5s 表示

17

cls

17角

今日不宜買細

西流刷到入波

賽前係唔係無14.5超過水盤呀

屌你咩

入左18.5 @3.3

20.5 4.5

冰封角球之術！

竟然00完場

今日買乜豬乜
決定訓覺轉運 等今晚再黎過

仲換人

無眼睇了

一到14c 入左高水17.5
想留言入隧道收唔到
李嘉誠
咁你收咩隧道費

水手比人屌打到

最後一次頂

水手4C 冇人理

阿德真係無機會啦掛, 跑都唔郁

水手無乜攻勢

17角0-0我睇緊啲咩

仲有幾耐先完場

水手個邊咩情況
買左上盤

比人屌打

比人屌打緊主

叫左唔好追s

阿德一陣偷雞入波

話時話，澳職好似未有20c

告急

2/2.5
14.5s
0:0
17.5

西流俾一粒啦

快啲入波完場好嗎

今場無人叫角就咁爆

我仲等緊正常水既19.5

水手5s 角細

lm

19.5 4.5一下4.0

sorry, 等緊19.5s
都應該無機會

5.0

盧入未

打錯字

訓左半個鐘都冇波入

17.5s平安鐘就快爆

心累

水手6c

阿德仲有幾耐

係咪痴左線 刷到咁高

俄超想要角大, 但見到1.85 唔想買了

Feel到西流就快入波

85

西流絕殺ok?

應該ok
出面跌到17.5盤了
先86'

下場買咩

曼連角細？

可唔可以搵人絕殺一球唔好加時

水手快啲半場7角中魔咒

+1 0-0啦

唔gel得

頂s既時間過得特別慢

慘死 角細 客fg

頂住

希望之光仍然未死

封埋盤
你有機

岩岩阿德差少少

玩左成日角細 心臟更強健

頂到心臟病

頂撚實

btw 岩岩收工見fc東京爆1角

力頂17.5S

唔好gel
齊心發功封角

仍然要相信 這裡會有希望

無買先咁多角

gg 00

水手屎到

星期六 26
羅馬(主) 對 拿玻里(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.80
星期六 29
科隆(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
讓球
主[+1/+1.5]@2.07
星期六 31
賀芬咸(主) 對 恩高斯達特(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.95
星期六 33
雲達不來梅(主) 對 達斯泰特(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.80

最後三分鍾

難得見到同路人陪我一齊頂

度秒如年

悉尼18c

18c?

19eng果d同我今晚果d主客和差唔多
支持

18

有冇all in?

18.5s gel

反手

俄超開2/2.5s得1.45

唔好又黎絕殺角

屌

17.5

個邊講完呢邊。。。

19c

19出水你要跟

sor

屌 18.5都爆

20c未，破今季紀錄

我睇錯

Ttg 2

開心左半秒

屌..完場未

買3,4先

痴線 好彩開多左個post

刷夠未

西流真係好撚廢

18角但一球都無

詠神破燈了

開多幾個啦

半六全九

18.5 jump
差一c都唔比我

0:0 18c ft

主盤
無入球
客勝
2.5細
18.5角細

我究竟做緊咩

愛隊+1
10.5 11.5
14.5s

以後西流啲角有幾大就入幾大

俄超角細?

詠神破燈

今季唔係有場2x咩
阿聯單邊19果場

樓豬有好多無人應既post

波膽
細波

8.5
10.5
14.5
17.5

有咩？我無電腦係度

水手上班場整一粒先得唔得

?wtf computer?

角球真係練心game

大力水手

me go飲酒
勿念

飲完又唔洗訓

水手應該走盤

飲酒後唔好再買波喇

開定兩個post先

挽留

開定多幾個po先走

兩個咁睇少我地

贏多啲
多謝19eng日乙唔知咩-0/0.5

1.85倍真係西

ky利角大有冇得諗

阿德FG

今晚門興me 買700

8x1

推

得3場想買咋

3x1果場？

一個晏就重傷

Mu角細有無同路

角大執到笑

唔係啦

決定踏上ptbf這條不歸路

22:00-22:30先出23:00

會窮

水手靠你啦 買左讓主

水手

hehe?

集氣

u love me?

水手快撚入一球定驚

求介紹

水手入二粒

十粒唔該

水手半和又唔撚派 馬會今日屌鳩佢

中岸水手

俄超1:0

All in tonight last game

TTG3,4上

唔係未完場？

入完一粒都係2.5/3

有冇重心一場

別喝太多 保護女兒身

求和先！想入主

重心一場

03/03
Portland [-0.5/-1]
Augsburg +1

04/03
Schalke 04 [0/+0.5]
Arsenal [0/+0.5]

即落7.5

中岸水手1:0

盧goalllll

一比零

Ky 啲重心唔係應該起隔離po咩

Finally goal

你愛隊踢親都跑馬咁既

又黎神奇更衣室 做乜春

小注
星期六 35 西布朗 (主) 對 水晶宮 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.88
星期六 48 錫周三 (主) 對 諾域治 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.05
星期六 69 維拉利爾 (主) 對 愛斯賓奴 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.87

美假系列(小小注)
星期六 96 洛杉磯銀河 (主) 對 FC達拉斯 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.82
星期六 99 皇家鹽湖城 (主) 對 FC多倫多 (客)
客 [0] @ 1.94
星期六 102 科羅拉多急流 (主) 對 新英倫革命 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.66
星期六 105 華盛頓聯隊 (主) 對 肯薩斯體育會 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.90
星期六 111 侯斯頓戴拿模 (主) 對 西雅圖海灣者 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.69
星期六 112 聖荷西地震 (主) 對 蒙特利爾衝擊 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.11

我記憶中圖拉垃圾兵工廠係刷角隊黎

水手靚到

水手入多粒

水手入一粒啦

又被逼害

八點幾個time slot點買好 暫時睇好曼下盤or聖保利下盤 有無同路

足球過關 4x1
星期六 30
多蒙特(主) 對 利華古遜(客)
讓球
主[-1/-1.5]@1.92
星期六 32
緬恩斯(主) 對 禾夫斯堡(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.92
星期六 35
西布朗(主) 對 水晶宮(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.88
星期六 75
迪安(主) 對 尼斯(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.86

水手one more

盧仔型到

7角無人理

盧仔

不要再說了 角細jump

ky意思係post錯左 ?

迷盧勝利日

飛已撕

西布朗

1c

5蚊回收

2C

我愛盧

3C

俄2c

3連

盧2-0

走盤

2-0

lo sir 2:0

Goalllllllllll

中岸水手2:0

我盧

盧

I love u

盧係度出水無人jer輕鬆贏

仲扭入去射

水手靚到呢

國定迷盧日

俄超10.5？

想將盧仔私有化

咁先有信心出

邊個出都唔會有人jer
歡迎詠巴加入

俄 7.5 2.08 8.5 2.02

係隔離on99輸打贏要姐

都唔明jer黎做乜

(笑喊)

冇錢買水手盤 買左客win

成日都跟唔到你一場 DUP春

水手主隊wo

in 盧仔we trust

其實你得罪佢地d咩？
成30,40頁

睇裡面內容話係事後

唔止...已經兩三了

幾日幾夜了

點解唔叫小弟入

咁癲

係勁

年輕人唔好成日話社會唔比機會你

kybb你果時幾多頁

2個post了

一陣又入黎

幾個post啦

呢到常見既人都唔會jer人的
好正氣

咁大仇口

得罪波po慘撚過做狗

支持盧sir

好想睇你覆自己

會架！成日jer自稱小妹既人

算啦，比佢地圍威喂

對樓豬除外

唔好逼佢

我jer撚死你地

我又唔會咁講既, 波po好多好人, 不要標籤他們

我啱啱播緊你個名

俄5C喇...

岩

盧爺 幫你含

水手8c

幾百個post

終於加完班

證明ky > 盧

期待札幌地獄主場

呢到啲人係咁 成日一竹竿打一船人 講都廢事講

17分鐘5角

不嬲，禾辣殺

俄20MINS 5C

喜欣多啲定森林哥多啲

6-4xy 都成日係高登post事後啦

俄超 客ng

更正一下

得罪某一兩位會員慘撚過做雞

俄超角追唔追細好

盧包比人jer左十幾個post，鄧佢慘

你見我做返cd rom就知啦

2:0

俄超2:0

屌，又鳩扭唔射

我很尊重你的

兵工廠

舊事不要重提了
等班傻仔自己打邊爐

原來俄超有即場... 顧住追live無買

俄2:0

小注11.5s先

家陣波po啲食個個都唔識咁

岩岩去左睇logan 有冇大事發生？

咪係, 單刀得好靚, 都扭過龍既時候先甩腳

係咪真係好睇？諗住聽日睇

今晚夜D果個兵工廠

Arsenal

手持
俄TTG3,4
7.5 2.08 x1 8.5 2.02 x1
11.5s x1

個妹妹好正

ky可以打比水手叫佢地停c嗎

我覺得幾好 值得睇

圖拉兵工廠咁廢架咩

如果利落飛我一定買垃圾

次次係地鐵見到盧根廣告就諗起盧仔張改圖

好似第一球咁逗逗地射就fit

水手打邊爐頂實完場

咁早既？

打左比水手啦

不過無打比北海道

我都覺 好靚女 大個左一定不得了

想要侯城下盤

我見到fb圖有個妹妹
但唔知乜水

好pure好true

支持同姓手足

李城wor

盧蛇個女

小注左11.5s
3.5

李城讓半一

我驚做獸父

狼人咋

李城回勇 逃出降班？

小時了了 大未必佳

最好例子係拍女王教室果個女仔

好神經刀bo .___.

李城似贏半？

盧蛇同ky個女

唔估邊條仆街周圍爆盧根結局

想照上 我留名了

上季車仔？

李城買角算

logan係咪唔會死？

八點德乙角大邊場穩啲

吹水台都睇到劇透post

入場睇咪知

買咗候+1

水手9c

會

你個名

我都係鳩估

吹水台一向都嚴重劇透

想問下盧f1勁啲定盧根勁啲

小妹三歲定八十 三歲已退休好靚

Me too

李城會唔會報返開季一仇

已經**

盧根好似係盧f1做架

盧F1識贏錢
盧根識自我復原

可能十八唔靚
但八十就靚

好彩冇開到黎睇

我先中一

連佢個女都唔夠揪牙

識賭波識變狼 人生大羊家

今日推得咁快
我反而星期六日冇乜時間上黎留言

咁緊係贏$啦

曼下盤有無同路

標題已經有劇透 爽

盧根拎野唔洗錢
盧根勝

嘿，等盧sir變狼先

候城作客好渣

好撚狗

盧根其實好慘 輸波跳樓都唔死

水手8.5

Po霸都過檔？

你兩邊走會唔會有事

點會有事

嘉琪bb今晚有冇馬尿

小心好

死撚左啦

會比人叫野仔

俄7C

臨場先有

Po霸都敢jer

po霸唯我獨尊怕咩

3:0

3-0 goallll

lo sir 3:0 札幌

已死

我愛你

d組織好撚靚

25

呢個好笑

不要信不要問

不要討論波po 會後悔

初盤2/2.5 21分鐘2-0
初盤7.5C 32分鐘7C

盧sir 其他聯賽都玩？

無錯 第一次同意你

點角post霸叫25？

盧 係勁

叫左買大啦

上連登上高登
西面都無事 想死了

好撚靚, 個傳波落底突破防線好靚, 白衫無晒反應
再傳中撞射, 必入
清趣, 靚波

D錢窄住哂係水手度

下，你而家先知對人不對事

蓋ching畀人撚三姓家奴 笑死

盧蛇 德乙買咩

中岸水手3:0 10c

發生什麼事了

我小薯😂😳

隔壁仲jer緊 好無聊

連你都入黎

蓋ching好似有上埋膠登

水手11c
2:9

我而家上少呢邊咁多 好正常 你成日搶1001 未入po都見到你啦

跳左 想攬住西面針

變身都兩面走冇事 點解 嗚嗚

嘩屌, 水手第3球個撞射係通埋渠, 好撚靚

躝啦😑

可以攬埋我嗎

今日豬左好多

真係好鐘意睇橫bin

嘉琪呢

我都想回老家高登, 好有感情, 幾鳩十年, 有乜風浪未見過
但真係好撚嬲

戒了

盧蛇德乙點睇

d組織好靚

做撚左25

盧蛇唔應人

好有火, 呢球單刀差d
個個都仲好跑得

詠1957出水

多仔轉左-1/1.5, 讓唔讓到咁多

無位了 比你同西面攬 我唔針住

快D發爛渣啦

下半場先踢波

水手好波
btw唔想舊城做升降機

中左條過關 唔駛針住

96讓咁少

係 上年幫我贏好多

答左你喇 我未睇馬呀臨場先知

96盤屌得過？

想佢跌落日乙幫我再贏過

波post大蛇黎齊 突然唔係好融入到個圈子

正想講

仲記得賢仔93分鐘絕殺清水

我留左

唔好咁啦

96作客變69

X2

5525

水手正氣

俄半7

呢場睇到我跳跳虎咁 仲記得腎仔扯晒蝦

Skip 兩邊都閪

卡爾主場柒到無得了
96無得唔食

你同我同行咋

盧今晚有冇馬料

阿保住第四

但係96作客都好少贏

橫濱水手d人點解咁好波又靚仔....

gay

俄超唔撚係半7呀

咁就要睇下英超羅賓痢贏定輸

德穴盧

巴本斯基好型

盧蛇

俄ht 半7

俄半7
入左手11.5s

和

德穴 數字隊

賭波唔等盧唔好話識賭

96 1860

好多人 歡迎

時間隊

走啦 拍拖啦

Jer her

開到b10啦

Tgt jer?

走啦

又派我地

依個po都無咩福利嘅

七點果隊

水手提早派彩得唔得 個幾分鐘都唔會3-3架啦

樓主又黎賺旅行費

樓主只係識派

齊心聯買乜好呢？

樓主

曼聯下盤點睇

J圖又無！派又無

⬆️

雷膠2.02回到2.16落番2.09

俄超 3/3.5 一定得

想買1860角大

水手13角

水手都唔刷，得客刷

me

橫濱水手3:0札幌
角2:11

--full time--

年份隊2x1

漢洛威上盤有無人同路

等盧

曼連😤

收工 hi all

魯厄麻麻
我自己買少少，勿跟

詠巴

我今日豬左好多可以派我嗎

啱啱返完工應該有錢派

加一

ky

好想知詠巴今日係咪破燈成功
跟左西甲

水户仙台水手收晒
其他巴打接力

gun了

準備月圓 變狼人了

買唔切 想問1860 96 2x1

呢條過關點睇

汪

明天見

今朝番工前同詠巴撞左都炒晒

唔係 歐~~ 咩

屌埋隊卡ec魯厄先

曼聯

上場比人炒5粒，今場搏和？

水手仲唔派, 點買球

ALL IN主贏

狗會

屌9你跟唔到

對左

冇睇近況

單頭埋聖保角大

好事，唔洗輸

馬會5洗輸

想重注arsenal

水手個場未派彩ge

問肥雞攞料

得罪講句 痢呢隊垃圾點贏到4哥

今日派好慢

岩岩收到

若要生活好

1860慕尼黑果場係女球證

想我盧拎隻爪出黎？

大波

Seed

3-0
兵工

3-0 7C

橫濱水手派了

圖

格拉斯哥流浪呢場點睇？

48分鐘 3-0 3.5/4

2.45倍大

1:0 96

.............

派錢

無人可以挑戰到阿4地位 利贏左阿就跌出第4 沒可能

1：0 96

69

lo sir 又goal

TTG3,4

屌！真係卡斯

咪撚嘈啦你

Goal

連詠巴都燈唔到盧

U beat me

入唔入3.5/4好

我屌 仲有無呀

對5住牙

阿4奴

盧蛇咪出水比佢

ky>盧>詠

成日都跟唔到盧sir

Told u but this

hi

香討有人3穿1 大波
買4皮

俄超主Ng

我d心水=屎

96反杯啦

盧d心水=錢

俄超
3:0
7c

--55mins checkpoint--

10.5足水買唔買得過

俄佬刷夠9角先好停角

3:1 10c ft don't worry

客ng

啫係叫我補番客Ng ?

俄超8c

訓醒 相信已轉運
盧sir ky MU盤點睇??

我想直屌-2

96反杯

1860角！你老公

skip
你問盧bb啦

1860不如刷下角先

贊成

一叫即有

再刷3,4隻啦，半8or半6都ok

盧盧😒😒

跟親都唔中係唔係可以脫離賭海

世界級

雞叫

1860 角吖！

要轉運

到96刷下

俄超9c

8.5 cashed

96 0:1 3c
1860 0:0 3c
雷加 0:0 2c

可以冰封了

gd
7.5 8.5
10c完就得

1860 入波啦

兩隊數字快啲刷c

卡 1:0 5c
1860 0:0 3c
雷 0:0 2c

雷3C

1860要刷了半6半8啦

96 爆c

Ky 雷加入得？

度下德甲先

出左9.5s上面條3x1

1860 goalllll

1860 1:0 3c

又係一個靚組織

96反杯啦，下季要升班架

1860

9696

No cm

Nice mother fker

唔好掛住賭到唔食飯呀

好 作為曼迷
直屌上盤

多謝盧蛇兩場j league同ky場角大幫我回血

好野味咁

盧蛇點睇利

盧蛇有矛水比我追數

太興

太興?

屌, 已經8點半

作為曼迷決定唔買

利對家

俄佬客ng?

好貴

大戶

有朗隊 不了

利係上遊剋星，skip左

永遠持朗隊

仲未食飯

1860角呀！你老師

迷西不如迷我

盧盧今晚有冇馬料

流浮巴 條4X1有冇信心

卡6c
雷3c

太興
巴打們記得要食飽
在此多謝ky 樓主 浮巴 19 盧sir等高手

200蚊自己試下
熱門波

1860 4c

多謝
仲有信巴

1860 3c/4c?
ds插左4支旗仔但1:2

冇＄都要食一餐
利申第一餐

96入波plz

上一上水跟住食飯
96 9.5 盤
1860 2.5 9.5

曼2c

96反杯啦屌

是但買場角大之後沖涼都回到血啦

俄11C

我迷曼的所有

Diu 1:1

MU 12.5s 1.85

又輸12碼

詠巴唔係阿德果場反底之後順番掛。。。

3c

曼3

又係十二碼迫害

岩岩度完 不過英國佬波慣例

7左唔好推

齊心半和

唔好唔好

mu 13.5 14.5既

德甲西甲世界第一

9分鐘3角差唔多啦

我曼必勝
10.5

13.5s

買左大

13.5S幾好

但係冇拜既

11c ok ？

信巴點睇

小好可以派我lu

Ok

我今日豬到爆曬廠暫時唔想比山埃

MU 12.5s 1.85 X1 2.05 x 1

咁快幫我gel😒...

1860！角呀

雷加利斯 0:0 cf格蘭納達 角球數 2:2
1860慕尼黑 1:1 聖保利 角球數 3:2
卡爾斯魯厄 1:0 漢洛威96 角球數 5:1

--40mins checkpoint--

同我諗既一樣
比人給埋

聖保利話CUP就CUP

Thx

幾驚96半7呀

好彩半8

96半7

詠衣破燈

1860角呀

曼4c

半8了

唔係半8咩？

mu快d 1:0啦

96 8c

一買12.5s就1c

雷5c

西甲5角

原來係你

mu半7ok？

1860 2.5

工廠入多粒

1860！角呀你老爸

曼5c

49000快入就打邊爐

請獌獌一定要冰角

Sony 出a9

馬達寶寶 唔好刷

雷加利斯 0:0 cf格蘭納達 角球數 2:3
1860慕尼黑 1:2 聖保利 角球數 3:3
卡爾斯魯厄 1:0 漢洛威96 角球數 6:2

--Halftime checkpoint--

雷停啊

1860咪半7

追14.5細嗎

11.5s已死

請你地各司其職
兩隊數字隊一定要反cup
cup佢老母咁cup
雷加利斯請不要再刷角了

忍手吧

岩岩諗緊佢會唔會比我買14.5細就爆角

雷加利斯 0:0 cf格蘭納達 角球數 2:3
1860慕尼黑 1:2 聖保利 角球數 3:3
卡爾斯魯厄 1:0 漢洛威96 角球數 6:2

--Halftime checkpoint--

要吃飯了, 請生性

今日追細慘死

以後都不追了

原來就係你

贊成 攰喇 抖下啦

1860 5定6

mufc 6c

英國波

mu 6c
不追了

唔知馬會點計, 果球角係完半場既角黎

一陣又18 19c

要求MU入波了

半6全6好嗎？獌

食角就屎

高追曼角大

7c

詠巴反底

唔好再刷啦

多謝仲有一眾巴打同大家玩好開心

半7魔咒速速現身！

20分鐘7c

cls mu

俄11c完

贏埋贏埋都唔夠輸即場

mu 2.5細係咪玩命

打邊路

ky ttg

好在咋

365計架wor

俄超4thGoal

thanks ky俄超11.5s

曼goal~~~

曼1:0

1-0

俄超TTG 3,4
7.5 8.5 11.5s

mu

goalllllllllllllll

高追15.5

廿十7 全7

等陣先 365係計6但封左盤係咪姐係有問題

rojoooooo

終於追完po

49000入左波 希望可以冰角了

獌終於入波可以停停c了

16.5s即轉15.5s低水

贏俄都唔夠獌場豬

依個真

會唔會開15c 引人開14.5

入佢中路喇，2隊竹唔好邊線進攻吖

1860更正6角

Mu仲入唔入多注好

睇落好吸引

曼果場比多2粒 聖保利比多5角

但係全世界都咁諗

買左15.5@2.2 中左就fatfat

再更正狗會話5角

有冇咁多c

無啦，半7全9會出現

狗會當5c?

冇眼睇
鏝入完麻煩停c
半7魔咒求護身

今日好似輸左5 6次next goal

終於得閒
300$追數先
希望唔洗入錢

半9全10都有啦，怕什麼

希望會
尾關11.5s求魔咒保護

有ky呢句
我放心去打lol了

派我

曼狗入波就唔驚

玩一場？

小注左mu14.5s

c_cole
仲有冇手足打機

+1

365再更正

食埋個飯先

Me play rainbow 6

銀5求carry
c_cole

金3岩嗎？ 一陣打

added

1860角呀你老大

一陣add,打緊邊爐

打格仔？

屌你老母 入完波即停 我個15.5

打乜邊爐 推底刷角啊

有冇巴打睇蘇超？！

半7全7

Yes 有機會一齊玩
好耐無玩了

12.5 爆水跳少少船先

等你

邊爐加持

1860幾c?4?5?

全7

Play ranking?

聖保利D角不停比人偷

等埋我

4

半7魔咒頂撚實個11.5s

愈黎愈小

頭先打完

yep
play？

on9 點解4?

儲夠10個 5打5

無端6角變4角 on9呀

好黑暗越睇越少角

6變4

遲d變-4

我以為有巴打陪我玩
枉我仲跳左場elo

我頭先睇半而家得4
可以假到咁？

咩玩法，偷c都得？

偷2c

比多三個字me

我啦

ok

一陣一陣 買緊野

點解會偷角

角球同8萬5一樣 以經唔存在啦

外國球迷唔屌你？

詠衣全中

Tgt la

d角愈踢愈少, 報驚

c_cole
add左未

咩係打格仔 無牌可以一齊玩嗎

mu角點買 最後1000注
輸左就暫別馬會

痕巴等我

15.5針

c都有得偷

吊你老未，快撚刷爆10角

Added ur Garena

打格仔係相同埋電視上面一種保護私隱嘅影像處理方法。 好多時一啲冇面見人，好似犯過法、吸食過毒品嘅人，又或者係鹹嘢等等，唔想畀人睇到，就會打格仔遮住。

有無手足去差館報失角球

慢慢啊 唔好急

ok等你地
齊人2130開波
打一場再屌2230波ok？

般尼12m

依加又六

不安

般12m

我話買波 唔衝動

我要跳12.5呀

雷加6c

和左實又刷角

唔好變角啊
唔好入啊

巴打們 屌緊波架
打機可否咩呢

求佢唔好入

仲有1000注一日3注都玩一年

我寧願12m變c都唔想追和

入左 又黎瘋狂落底

1：1

1-1 要刷C了

格蘭咪再刷

1-1

屌11.5s針

數字隊聯盟要反cup

出肥朗已經注定收皮

ya曼場比多粒 聖寶寶生性比足10c打上

角細

抽死角入網

1860 6角

真的冇眼睇了

曼角又開刷了

入定角大都得

Cup左先啦

有13.5 14.5安全門

數字隊比啲角求你

15.5有機啦

變黎變去 都唔知依家點計

曼咪撚打翼啦
打滲入唔撚得既

曼一波攻勢入返球 避免刷c

獌狗

西甲都爆角了

比我跳埋先刷

15.5S 10元凍過水

2017了

快d完半場半7仲好啦

曼岩岩個12m係樓主犯規？

半7求你保我鏝11.5s

痴線的

跳船保平安

半7 啪啪啪
半7 啪啪啪

雷加6角

去到6角會變返4角, 好黑暗

叫樓主通知唔好刷角啦

1860 入多粒

半7

8c

不了 買左15.5

8啦仲6

六呀 365 6緊

而家到底1860係幾多角架 ？

有冇人有鏝電話比我打去叫佢唔好刷c

有時差姐

頂完場please

屌你老母1860！角呀

我10.5呀